覺唔覺要娶大陸婆嘅港男都係廢物垃圾

好心就死埋一邊打飛機
學咩人娶老婆